35%市民：林鄭表現冇樣好

35%市民：林鄭表現冇樣好

要聞

【本報訊】一年前的今日，林鄭月娥以777票當選成為「三低特首」，對手曾俊華選前形容，林鄭是「低民望、低能量、低認受性」，若當選港人未來5年會很難受。一年轉眼過去，泛民、建制派及普羅市民對林鄭又有何評價？身為香港人的你，覺得社會撕裂有修補嗎？

林鄭月娥

相關新聞

未助港人安居 無捍衞法治
要聞 3小時前

反口拒解決「三座大山」
要聞 3小時前

避敏感議題惹建制不滿
要聞 3小時前

梁家傑：靠振英之亂保民望
要聞 3小時前

商界：社會撕裂氣氛趨緩和
要聞 3小時前

佢仲有鄉事既票要找

年頭鄉事團拜已經提林病找數

都仲有成班on9港豬覺得佢好

毒果民調

呢個垃圾正苦, 識改變企業利得稅成兩級制
全民就業, 失業率偏低, 係種種有利爭取勞工權益情況下
無趁機會同企業傾勞工條件

理財新哲學

MPF 對沖
全民退保, 醫保
勞工假, 銀行假問題
立法5天工作制
最高工時

有心攪樓市租金管制 唔得咩